<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Des on Hong China Tea Company</title>
    <link>http://localhost:1313/de/</link>
    <description>Recent content in Des on Hong China Tea Company</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tagebuch</title>
      <link>http://localhost:1313/de/diary/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/diary/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;3-dezember-2024-heiß&#34;&gt;3. Dezember 2024 Heiß&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/img/cupping-fun.jpg&#34; alt=&#34;Ein paar Tassen Tee mit Freunden trinken&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Allein trinken ist okay, zusammen trinken ist großartig, besonders mit interessanten Leuten. Heute habe ich drei Tassen Tee mitgenommen, um zwei Personen in verschiedenen Bereichen zu treffen. Zwei Stunden Autofahrt sind nicht那么长, eigentlich macht es Spaß, in den Bergen zu fahren, wenn Sie ein manuelles Auto fahren.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Um etwa 10 Uhr bin ich in Luo Yan Village angekommen, Herr Lin ist ein alter Freund, er betreibt eine große Fabrik und seine Röstfertigkeit hat mein Respekt erlangt. Tee probieren macht beiden von uns Spaß, wir gingen in die Probierecke und breiteten die Probiersets aus.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lernen Sie Schwarzen Tee auf der schwierigen Weise</title>
      <link>http://localhost:1313/de/learn-white-tea/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 08:28:32 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/learn-white-tea/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Der Weißtee ist für die meisten Menschen ein bisschen Wild West, er hat sehr besondere charmante Charaktere, die auf Entdeckung warten. Es ist ein einfaches Tee, das Brauen, keine Bedenken hinsichtlich Bitterkeit egal welche Temperatur oder Infusion Zeit angewendet wird, und es klingt auch einfach herzustellen, nur zwei Schritte, Welzen und Trocknen. Tatsächlich ist es ein gefährlicher Tee, einfach ist nicht einfach für alle. Hoffentlich kann dieser &amp;ldquo;Learn White Tea The Hard Way&amp;rdquo; Ihren Weißtee-Reise glatt laufen lassen.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Deutsche Höchstgrenzen für Pestizidrückstände auf chinesischem Tee</title>
      <link>http://localhost:1313/de/de-mrl/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/de-mrl/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Als professioneller Exporteur ist die Bewältigung der Höchstgrenzen für Pestizidrückstände der erste Schritt, um Ihnen Tee anzubieten. Deutschland hat andere Anforderungen als die USA. Für uns ist es das Gleiche, da das, was die Hong China Tea Company anbietet, Tee ohne Pestizide ist, der den Standards jedes Landes entspricht. Die getesteten Tees umfassen Tieguanyin, Wuyi-Felstee, Puertee, Weißtee und Schwarztee, sogar Jasmintee.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Der herausforderndste Tee ist definitiv Oolong, egal ob Tieguanyin oder Wuyi Da Hong Pao, da Oolong reifes Blätter und nicht kleine Knospen benötigt. Das Wachsen von Knospen zu Blättern dauert über 20 Tage und diese lange Zeit bietet Insekten die Möglichkeit, insbesondere bei steigender Temperatur, eine höhere Temperatur bedeutet mehr Insekten. Wenn das Blatt zur richtigen Zeit für die Oolong-Pflücke reif ist, ist es ziemlich schwer, es intakt zu halten, wenn es von Schädlingen umgeben ist.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
