<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jps on Hong China Tea Company</title>
    <link>https://hongchinatea.com/jp/</link>
    <description>Recent content in Jps on Hong China Tea Company</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hongchinatea.com/jp/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>茶日記を作る</title>
      <link>https://hongchinatea.com/jp/diary/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://hongchinatea.com/jp/diary/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;2024年12月3日-暑い&#34;&gt;2024年12月3日 暑い&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://hongchinatea.com/img/cupping-fun.jpg&#34; alt=&#34;友達とカップにいくつかの紅茶を持参する&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;一人で飲むのはいいけど、面白い人と一緒に飲むのは最高だ。今日は異なる地域の2人と会うために3つの紅茶を持って行った。2時間のドライブはそれほど長くない。実は手動車を運転するのであれば、山を運転することは楽しいことだ。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;午前10時頃に羅燕村に到着し、林さんという古い友達が大きな工場を運営していて、彼の焙煎技術には私が尊敬しているものがある。紅茶の試飲は私たちにとって楽しいことだ。私たちは試飲室に向かい、試飲セットを広げ始める。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;彼の紅茶は3つの伝統的な地域のオオロン茶で、とてもきれいで、ほこりも風合いもない。彼の新しい分別機が機能していると私は思う。私が持っている3つの紅茶は：&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;高焙煎の鉄観音オオロン茶&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;若葉ゴールドpeonオオロン茶&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;雲南オオロン風のプーアル茶&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;林さんが私の鉄観音に提案するのは、最初の一時間は140°Cの高温を適用し、最後の10分間は150°Cにすることだ。しかし、その高い温度では何かを燃やす可能性があるので、それを監視する人が必要です。最後の10分の焙煎後、すぐにゲートを開いて熱を放出する。ここには言葉がある：&lt;/p&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;艺高人胆大&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;才能があるほど人間の勇気が出る&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;実際に紅茶の焙煎は最も秘密のスキルであり、焙煎前のビッグレッドローブを試したことがあれば、私の意味がわかるでしょう。焙煎は紅茶を強化したり、完全に変えることができます。オオロン茶に限らず、他の紅茶も同じです。先週私はブラックティーを焙煎して、渋みを完全に除去しました。プーアル茶も焙煎できます。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;焙煎は簡単な仕事ではなく、時間と経験だけでなく、想像力がもっと重要です。焙煎はまるで軍の将軍のように、戦場に入る前に良い戦略を必要とし、敵と自分自身を知る必要があります。どこで作られ、その紅茶の弱さと強さ、品種の性格、風土など。一旦始めると、非常に忍耐強く、30分ごとにそれを取って試飲する必要があります。昼間の電気と夜間の電気は異なるですし、異なる季節にも異なる影響があります。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;それは魅力的な部分であり、他の部分は非常に少数の人々のみがこの宝石をマスターできるという点です。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;工場で簡単な昼食を食べた後、私は山を下りて別の友達に会いに行ったが、残念ながら車事故が発生しました。山道は狭すぎて曲がりすぎで、ゆっくり運転すべきですが、ここでのほとんどの人々は速く運転します。2台の車が衝突し、幸いにも誰も大怪りはありませんでしたが、私たちは道路救出が道路をクリアするのを待つしかありませんでした。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;ついに日がほぼ暮れるころに到着しました。座った途端、私たちは紅茶を出して始めました。私は彼の今年の秋の最高の結果を味わいましたが、とてもスムーズでした。私の紅茶の中で彼の興味を引いたのは3番目の&lt;em&gt;雲南オオロン風のプーアル茶&lt;/em&gt;でした。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;それをプーアルウーロンと呼んでおり、今年の春に雲南で作られ、60％のオオロン技術を使用し、15％のブラックティー技術を使用しましたので、他の紅茶とは一味違う風味をしています。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;プーアルウーロン&lt;/strong&gt;はオオロンの香りを持ち、ブラックティーの滑らかな口当たりとプーアルの強い体を持ちます。この紅茶は実験的なもので、私たちは来年正式に作る予定です。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;ブラックティーに少し手を加える。&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;それは友達の叔母さんの提案です。ミスLはとても素敵な女性で、紅茶をとても愛しており、多くの紅茶山を訪れました。彼女はほとんどすべての品種を知っていますが、このような新しい友達を持つことができることを嬉しく思います。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;2023年2月10日-寒い日&#34;&gt;2023年2月10日 寒い日&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;アニーと私は、彼女の中国での紅茶購入旅行について話すためにビデオ会議を設定しました。これは、彼女の会社が設立されて以来、初めて茶畑を訪れることになります。COVID-19の影響で全てが遅れましたが、幸いにも今は終わり、誰もが自由に中国に出入りできるようになりました。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;私たちは、彼女が訪れたい地域や農家について話しました。わぁ、それは長いリストですね。どれだけワクワクしているかがわかります。不幸なことに、4月は私にとって非常に忙しい月なので、新しい茶葉を作らなければなりません。幸運にも、杭州の友人リリーが手を貸してくれることになったので、彼女と一緒に広東と福建に行き、その後の仕事をリリーに託す予定です。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;私は質問しました。「一番欲しい茶葉は何ですか？」アニーは直接答えず、毎回顧客がホワイトジェイドを買いたがるときに、彼女は「いいえ、いいえ、まずはロージェイドを試してみるべきです。これは素晴らしい女性によって生産されているんです」と言い、その女性がどのようにして人生と戦い、美を生み出したのかの話をしました。この女性の名前はミス・ジェイドです。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;アニーはこの女性を助け、彼女の茶葉をもっと広めたいと思っていますが、天候や彼女の有機農法のため、毎年高品質の茶葉を得る機会は多くありません。まるでギャンブルのようで、私たちはどちらもそれが好きではありません。さらに、それはミス・ジェイドにとって大きな損失です。この無力感は本当に嫌ですね。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;2023年2月15日-まだ寒い&#34;&gt;2023年2月15日 まだ寒い&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;ジェイド夫人についての最後の会話が私を悩ませています。それは日も夜も頭の中で渦巻いています。今朝5時ごろ、突然、全ての悪いことを可能な良いことに変えるアイデアが浮かんできました。アニーにテキストを送り、新しい紅茶を作る解決策が見つかったと伝えました。コストを大幅に下げながらも独特な特性を持つ一方で、品質がはるかに安定するという方案です。彼女が着陸後、もっと話すことにしました。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;この解決策が思いついた理由は？まず、ジェイド夫人がどのようにして紅茶園を運営しているか、紅茶園がどのような風景か、そして葉がどんな虫の問題を持っているかについて私は知っています。また、彼女が紅茶を作る方法についても詳しく知っています。それぞれの工程と、なぜ時々それはうまくいかないかも知っています。最も重要なのは、ジェイド夫人と私は信頼関係を持っており、彼女は私が彼女を傷つけることを提案しないと知っています。それは顔を合わせて会うことの利点であり、長年の関係を持っていることの利点でもあります。あなたは互いに頼りうる感じができます。もう1つ、私は従来の紅茶農家ではありません。私の父は建築材料ビジネスの人間です。この弱点は私に異なる視点を持っています。&lt;em&gt;古い方法&lt;/em&gt;は私を缚り付けることはできません。新しいものを創造することは素晴らしいです、自慢できるもの、他の人と共有できるものです。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;私は本を読み、古い経験から学びます。私の家には本棚が3つあります。子供が1つ、妻が1つ半、残りの半分は私のもので、ほとんどの本は紅茶や歴史に関するものです。電子書籍にはまだ慣れられていません。電子書籍はすでに支払った後でも取り消されると聞いたことがあります。とにかく、ベッドのそばに本を置くことで、眠りにつけやすくなります。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;2023年2月20日-弱い太陽&#34;&gt;2023年2月20日 弱い太陽&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://hongchinatea.com/img/forest-men.jpg&#34; alt=&#34;茶山でパトロール中&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;今日は月曜日です。小さな会社として、私たちは今日必ずしも会議を開催する必要がありません。なぜなら、2週間前に持ってきた紅茶を沸かして試飲しないか？テーブルには3つのロックティーと2つのブラックティーがあります。同じ有機紅茶園で作られ、異なる品種、それはどのように素敵でしょうか？&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;私はその茶園での経験が素晴らしかったので、大きな期待を持っています。私は昨年の10月に所有者と会いました。私たちが話した後、私たちは多くの同じ友達を持っていることに気づきました。これは私たちの間の距離をすぐに縮めました。その後、私たちは何度か連絡を取り合い、彼の紅茶園で会うことにしましたが、それは私にとって12時間のドライブが必要です。しかし、世界はあなたの望むように굴れるとは限りません。去年12月に中国はCOVID-19のゼロトレランス政策を終了し、1か月以内にほぼ全國がウイルスに感染しました。私は3日内に回復しましたが、完全に回復していない、ドラゴンさんも同様の状況です。私たちはまた来春に会うことを延期することにしました。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;2月2日に私は高速鉄道で2時間で出発し、さらに1時間のバスで、ついに周寧県に到着しました。それは冷冻人間です。同じ県内なのになぜこんなに寒いのか分かりません。バスが到着すると、ドラゴンさんがタクシーを送ってくれました。それは数時間かかると思いますが、驚いたことに、それはわずか10分で、私たちは山にいました。市中心から山までとても近いので不思議です。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;もう一つの驚きはタクシー運転手からきました。彼は悪い道路を文句を言って、車のフレームにたくさん心配しています。また、二度と来ないと誓いました。まるで森を馬で走っているようです。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;ついに車が止まり、私はドラゴンさんが工場の前に手を振って立っているのを見ていました。それは工場で、私は大きな建物を意味するわけではありません。主な部分は岩でできており、タイルで覆われています。50年代の伝統的な地元の建物です。多くの古いが良好に維持されている機械がそこにあります。ウィルティングマシンは台湾式で、大きくてかなり先進的です。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;私たちはすぐに紅茶に行き、品種、天候、労働、工芸について話し始めました。それは12時頃で少し日の光が差し始めました。家ではとても寒いです。私は携帯電話を取り出して、それは923メートルの高さを表示していました。私たちは彼の紅茶園を散策することに決めました。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;それは驚くほどに静かで、鳥のさえずり、風、葉が揺れる音だけが聞こえます。すべての紅茶園はシダの森と竹の茂みに囲まれています。まだ桜の木が咲く時期ではありませんが、地面の未知の草はすでに緑です。時々道がなくなり、私たちは森の下を通過し、茶の木の下を通り、野生のブタが作ったいくつかの小さな洞窟を通って、長い尾の鳥が近づいてきたので、飛び去りました。私は周りを見回し、南の山に凍結した滝を見つけました。ドラゴンさんは来月その音を聞くことができると言いました。私をもっと幸せにするものは、彼が植えられた品種です。合計12品種で、私は彼らが作ることができる紅茶の種類について考えています。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;ドラゴンさんは別の場所に別の紅茶園を持っており、その紅茶園への道では過去に車事故が発生していました。私は谷底に残っている車を見ました。私たちはほとんど全員でホーンを鳴らしました。彼らは私にグランドカニオンの場所を示しました。ついに私たちは到着しました。失われた島、紅茶の木で。そこには4つの品種があります。清心ウーロン + 金萱 + 肉桂 + 鉄観音、全部で高級な製品を作るのに素晴らしいです。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;それは素晴らしい場所ですが、紅茶は正しいではありません。そこには多くの可能性があります。今春、私は私の紅茶作りの経験をこの土地に持ち込む予定です。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;2023年2月23日-暖かい太陽&#34;&gt;2023年2月23日 暖かい太陽&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://hongchinatea.com/img/cupping-in-old-house.jpeg&#34; alt=&#34;古家でのお茶試飲 with Mr. Shiny Head&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;アニーの来訪を準備するために、今日はジェイド夫人と顔を合わせる面談を決めました。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;6:20の世界はかなり違って見えます。早起きは私にとって早いですが、ベルなしで目覚めます。山の中では、街はまだあまりにも騒がしいです。ついに7時に車を運転始め、3時間半後に張憑県に到着しました。別の友達、光頭の先生も有机物質で栽培しています。私は事前に彼和他在一起2時間を計画しました。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;光頭の先生とはまだ会ったことがありませんが、すでに何年も知り合いです。彼は去年サンプルを送ってくれましたが、率直に言うと品質は低いため、今回の訪問にはあまり期待していませんでしたが、私の経験からすれば、実際に足を運ぶことで真実が異なる場合があります。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;私たちが出会ったのは驚きでした。私は道端に美しい伝統的な家を見たくて、車を運転して近づいてみたとき、別の家から男性が現れ、私がホンであるかどうか尋ねました。私はそうだと言って、その男性が光頭の先生であるかもしれないと気づきました。そして彼は自分のナンバープレートから私を認識したと説明しました。彼は友人の家に足を運んで紅茶を飲みに誘いました。私は2人の他の友達が古いではなく、中年の人であることに嬉しくなりました。後で別の中年の男性が入ってきましたが、なぜ私が嬉しくなりますか？若さはエネルギーを意味し、この業界が家に若い人を引き戻すことができることを意味し、この業界は未来があることを意味します。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;ピーナッツと紅茶のカップの後、私たちは光頭の先生の工場を訪れることに決めました。私は車を降りて彼の馬に乗りました。光頭の先生の紅茶園は村の最奥に位置しており、他の場所から遠く離れています。これは有机物質農業の最初の保護です。次に彼は私を彼の工場と紅茶園を案内しました。彼が有机物質を選択した理由を教えて、そして土を見せました。通常、私が紅茶園で最初に見る場所は植物や草や花ではなく、土です。それは硬化しているか、緩いかを見ます。良い土は良い生活サイクルを意味し、微生物、ミミズなどです。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;私はそこに設置されている給水システムを見て嬉しかったですが、彼は去年それが機能しなかったと言いました。水は頂部から来るのですが、去年は頂部でさえ水がなく、それはひどい干旱の年でした。私も紅茶園でいくつかの鶏を見かけました。彼はそれはすぐに出産する娘のためにあると言いました。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;驚くべきことに、彼は彼の間違いの1つを見せてくれました。それは彼が紅茶を植える方法です。紅茶の植物は線を並べて坐っていますが、その線は垂直です。それが水平であれば、土の流出による損失を防ぐのに役立ちます。そして、彼はプロで運営されている別の有机物質紅茶会社から学び続けています。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;この談話の後、私は彼がオープンマインドな男性であり、何かを共有し、議論できると感じました。私は去年彼から送られた悪いサンプルをmentionし、有机物質が通常品質が低いことを始め話題にしました。特にオオロン茶の場合。これが真実です。市場では、一般的なものは良い香りを持ち、ずっと良い品質を持ちますが、逆に彼の有机物質ガーデンはただの悪い香りの紅茶しか生成しませんし、時には受ける価格は一般的な紅茶よりも低いです。高い香りは紅茶の販売の第一優先事項ですが、私たちはともに同意しましたが、通常の工芸は有机物質を弱くします。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;私は彼に、有机物質の葉材料の利点を利用して他の香りを得るための2つの他の工芸を共有しました。通常の工芸が作成する香りではなく、果物の香り、蜂蜜の香り、 심지어 焙煎의香气、光頭の先生はかなり興味を持ちました。多分このオープンな談話のせいで、彼は私に彼の別の古い木の紅茶園をツアーするよう提案しました。それは50年以上放置されていましたが、彼はそれを回復しました。もちろん私は興味がありますので、私たちは別の登山を取りましたし、私はいくつかのミルクボックスに気づきました。彼はそれは紅茶の木のために使用され、彼は本物のミルクを使用して紅茶を命を回復させたと言いました。それは馬鹿げてそうですが、彼の紅茶の心はどれだけ熱いですか！&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>ホワイトティーをハードウェイで学ぶ</title>
      <link>https://hongchinatea.com/jp/learn-white-tea/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 08:28:32 +0800</pubDate>
      <guid>https://hongchinatea.com/jp/learn-white-tea/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;ホワイトティーはほとんどの人々にとってワイルドウエスタンのようなもので、待ち望まれる非常に特別な魅力的な特性があります。それは Brewing が簡単な紅茶で、どのような温度や浸出時間を適用しても苦味の心配はありません。また、生産も簡単そうですし、ウィルティングとドライングの2つのステップだけで済みます。実際にはそれは危険な紅茶で、誰にとっても簡単ではありません。うまくいけば、この「ホワイトティーをハードウェイで学ぶ」はあなたのホワイトティーの旅を順調に行かせることができます。&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://hongchinatea.com/images/two-white-teas.jpg&#34; alt=&#34;Two White teas&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;目次&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;第一部分&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;ホワイトティーの色は白ですか？&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;シルバーニードル 女王様&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ホワイトピーオニー 王子様&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ゴングメイ アポロン&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ショウメイ アテナ&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;第二部分&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol start=&#34;6&#34;&gt;&#xA;&lt;li&gt;自分の紅茶を年齢を重ねるべきです&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;手作り神話&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;紅茶は野生を呼ぶ&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;包括的 vs. 強力&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;農薬には歴史があります&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;第三部分&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol start=&#34;11&#34;&gt;&#xA;&lt;li&gt;孤独なマスター・ファンショウロン&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;有機大使シェロンウェイ&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;ホワイトティーの色は白ですか&#34;&gt;ホワイトティーの色は白ですか？&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;ホワイトティーを学ぶ最初のことは、定義についてです。ホワイトティーは市場の小さな兄弟のようなもので、製品は多くなく、情報もあまり手に入りません。中国には、GB/T 22291-2017番号のホワイトティーの国家标准があります。多くの質問に答えることができます。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;gbt-22291-2017&#34;&gt;GB/T 22291-2017&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;実際には、この基準の草案単位についての興味深い部分であり、それがどこから来るかを示しています。10つの単位があります。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://www.co-tea.com&#34;&gt;杭州茶研究所&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;福建裕荣香茶有限公司&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;富品質測定テスト研究所&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://www.pinpinxiang.cn&#34;&gt;福建品品茶有限公司&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://www.lvxueyatea.com&#34;&gt;福建天湖茶业有限公司&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;政和白牡丹茶业有限公司&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;政和道香茶业有限公司&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://www.fafu.edu.cn&#34;&gt;福建农林大学&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://teatesting.co-tea.com&#34;&gt;国家茶品質検査テストセンター&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://www.ctma.com.cn&#34;&gt;中国茶マーケティング協会&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;上記の10つの単位は3つのグループに分類できます。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;8番のように大学&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;2番、4-7番のように私立茶会社&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;1番、3番、9番、10番のように国家機関&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;すべての私立茶会社は福建省出身で、4番と大学も含め、主に基準を定義しています。福建はホワイトティーの中心地で、特に&lt;a href=&#34;http://www.fdbaicha.com&#34;&gt;福鼎&lt;/a&gt;市は中国のホワイトティーの中心です。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;ホワイトティーの定義&#34;&gt;ホワイトティーの定義&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;GB/T 22291-2017法案では、ホワイトティーについて明確な言葉があります。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;ホワイトティーは、Camellia Sinensisの芽、葉、または若い茎から作られ、ウィルティング、ドライング、そしてリフィNINGのプロセスを経ます。&lt;/p&gt;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;この技術の最も重要な部分はウィルティングまたは長期のウィルティングで、ここでは&lt;strong&gt;発酵&lt;/strong&gt;という言葉は使われませんが、少し発酵します。ブラックティーの発酵には高い温度と高い湿度が必要ですので、3-5時間で激しく赤色に変わります。逆にホワイトティーは48-72時間以上かかり、ずっと長いショットで、そこで描写的な言葉&lt;em&gt;微妙&lt;/em&gt;が使われます。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;色&#34;&gt;色&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;ホワイトティーには4つのタイプがあります。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;シルバーニードル - Bai Hao Yin Zhen 白毫银针&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ホワイトピーオニー - Bai Mu Dan 白牡丹&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ゴングメイ - Gong Mei 贡眉&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;ショウメイ - Shou Mei 寿眉&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;色を説明するために使用される言葉には、銀、灰、白、緑が含まれます。&lt;em&gt;ロングブロウ&lt;/em&gt;にはブラックも使われますが、&lt;em&gt;ホワイト&lt;/em&gt;が最も頻繁に使われる言葉です。だからもし望むなら、ホワイトティーは白だと任意に言うことができます。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>中国茶に適用される日本の最大農薬残存量制限</title>
      <link>https://hongchinatea.com/jp/jp-mrl/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://hongchinatea.com/jp/jp-mrl/</guid>
      <description>&lt;p&gt;プロフェッショナルな輸出業者として、最大残存量制限を克服することは、お茶を提供する最初のステップです。日本はUSAとは異なる要件を持っています。私たちにとっては同じです。なぜなら、中国紅茶会社が提供するのは、どの国の基準にも適合できる無農薬の紅茶です。テストされた紅茶には、鉄観音、武夷岩茶、プーアル茶、白茶、ブラック茶、ジャスミン茶が含まれます。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;最も挑戦的な紅茶は間違いなくオオロン茶です。鉄観音や武夷大紅袍を問わず、オオロン茶が必要なのは成熟した葉で、小さな芽ではありません。芽から葉に成長するのに20日以上かかりますし、その長時間は特に温度が上昇するにつれて昆虫にチャンスを与えます。オオロン茶の収穫の適時が来たら、悪い奴らに囲まれている時にそれを無傷に保つことは非常に困難です。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;私たちに驚きを与えるものは、アントラキノンとマトリンです。アントラキノンは新しい汚染物で、未知の源で、実際には農薬ではないのに世界中で茶に発生しています。マトリンは、伝統的な中国医学のSophora flavescens Aitonから分離されたアルカロイドで、簡単に言えば、自然の植物ベースの虫歯です。いくつかの農夫はこのマトリンを有機農業の練習で農薬の自然な代替品として扱っています。しかしルールはルールです。ここでは正しいか間違っているかについて議論するのではありません。私たちはここでルールに適合するベストソリューションを見つけるためにいます。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;もう一点はテストラボについてです。異なるラボは異なる能力を持っており、数十年にわたって良い評判の&lt;a href=&#34;https://www.eurofins.com&#34;&gt;Eurofins&lt;/a&gt;と協力してきました。SGSも大丈夫ですが、それは消費者にとってもっと有名です。一方、Eurofinsは紅茶の輸入者/輸出者にとってもっと有名です。下に、今週受け取ったオオロン茶のテスト報告書があります。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;いつも無農薬でいることの方法は&#34;&gt;いつも無農薬でいることの方法は？&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;これは賢明な質問です。実際にあなたと私たちが望むのは報告書ではなく、安全な製品であり、それだけではなく、最初の日から最後の日までです。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;また、テストを行う時、提供するサンプルはすべての茶園をカバーすることはできませんし、茶園は非常に大きくなることがあります。あなたが持っているものは特定の地域から来るかもしれませんが、どうやってあなたが持っているサンプルが全体の茶園を代表できるかを確かめればいいですか？&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;通常、私は5つの面をチェックします：&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;茶園には草がありますか？&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;土は緩いか硬いか？&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;葉は黄緑色か暗緑色か？&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;収穫者はそれについて何と言いますか？&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;所有者の隣人は何と言いますか？&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;すべてが良好であれば、無農薬は注文だけではなく、すべての従業員とコミュニティによって受け入れられたアイデアです。すべてがフラッシュアウトするかもしれませんが、偉大な思想だけが生き残ります。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://hongchinatea.com/img/oolong-testing-report.jpg&#34; alt=&#34;Hong China Tea CompanyのTieguanyinオオロン茶テスト報告書&#34; title=&#34;EurofinsによるTieguanyin茶テスト報告書&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
