<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Es on Hong China Tea Company</title>
    <link>http://localhost:1313/es/</link>
    <description>Recent content in Es on Hong China Tea Company</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Diario</title>
      <link>http://localhost:1313/es/diary/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/diary/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;3-de-diciembre-de-2024-caluroso&#34;&gt;3 de diciembre de 2024 Caluroso&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/img/cupping-fun.jpg&#34; alt=&#34;traer algunas tés para taparse con amigos&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Beber solo está bien, beber juntos es genial, especialmente con personas interesantes. Hoy traje tres tés para conocer a dos personas en diferentes áreas. Un viaje de dos horas en coche no es tan largo, de hecho, conducir en las montañas es bastante divertido para mí, entenderás de qué hablo si alguna vez has conducido un coche manual.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aprende el té blanco de la manera difícil</title>
      <link>http://localhost:1313/es/learn-white-tea/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 08:28:32 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/learn-white-tea/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;El té blanco es como el lejano oeste para la mayoría de las personas, tiene caracteres encantadores muy especiales que esperan ser descubiertos. Es un té fácil de preparar, no hay preocupaciones de amargura sin importar la temperatura o el tiempo de infusión aplicados, y también parece fácil de producir, solo dos pasos, Descanso y Secado. En realidad, es un té peligroso, simple no es fácil para todos. Esperemos que este &amp;ldquo;Aprende el té blanco de la manera difícil&amp;rdquo; pueda hacer que tu viaje con el té blanco sea suave.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Límites Máximos de Residuos (MRL) de la UE/RU</title>
      <link>http://localhost:1313/es/es-mrl/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/es-mrl/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Como exportador profesional, dominar los Límites Máximos de Residuos es el primer paso para ofrecerte té. La UE/RU tiene requisitos diferentes a los de EE. UU. Para nosotros, es lo mismo, ya que lo que ofrece la Compañía de Té Hong China es té sin pesticidas que puede cumplir con los estándares de cualquier país. Los tés probados incluyen Tieguanyin, té de roca Wuyi, Puer, té blanco y té negro, incluso té de jazmín.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
