<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Frs on Hong China Tea Company</title>
    <link>http://localhost:1313/fr/</link>
    <description>Recent content in Frs on Hong China Tea Company</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Journal</title>
      <link>http://localhost:1313/fr/diary/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/fr/diary/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;3-décembre-2024-chaud&#34;&gt;3 décembre 2024 Chaud&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://localhost:1313/img/cupping-fun.jpg&#34; alt=&#34;apporter quelques thés à tasser avec des amis&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Boire seul est bien, boire ensemble est fantastique, surtout avec des personnes intéressantes. Aujourd&amp;rsquo;hui, j&amp;rsquo;ai apporté trois thés pour rencontrer deux personnes dans des domaines différents. Une conduite de deux heures, ce n&amp;rsquo;est pas si long, en fait, conduire dans les montagnes est plutôt amusant pour moi, vous comprendrez ce dont je parle si vous avez déjà conduit une voiture à boîte manuelle.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Apprendre le thé blanc à la difficile</title>
      <link>http://localhost:1313/fr/learn-white-tea/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2024 08:28:32 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/fr/learn-white-tea/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Le thé blanc est un peu de l&amp;rsquo;ouest sauvage pour la plupart des gens, il a des caractères charmants très spéciaux qui attendent d&amp;rsquo;être découverts. C&amp;rsquo;est un thé facile à préparer, pas de soucis d&amp;rsquo;amertume quel que soit la température ou le temps d&amp;rsquo;infusion appliqués, et il semble également facile à produire, seulement deux étapes, Flétrissement et Séchage. En réalité, c&amp;rsquo;est un thé dangereux, simple n&amp;rsquo;est pas facile pour tout le monde. Espérons que ce «Apprendre le thé blanc à la difficile» peut rendre votre voyage du thé blanc se déroule sans heurt.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Limite maximale de résidus de pesticides français sur le thé chinois</title>
      <link>http://localhost:1313/fr/fr-mrl/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/fr/fr-mrl/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En tant que professionnel exportateur, maîtriser la limite maximale de résidus (MRL) est la première étape pour vous offrir des thés. La France a des exigences différentes des États-Unis. Pour nous, c&amp;rsquo;est la même chose, car ce que l&amp;rsquo;entreprise de thé Hong China Tea propose est un thé sans pesticide qui peut se conformer aux normes de tous les pays. Les thés testés incluent Tieguanyin, le thé de roche Wuyi, le puér, le thé blanc et le thé noir, voire le thé à la jasmin.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
